支那將全面報復香港人 臺灣凍過水

拜登當選暫時諗到咁多